\documentclass{article}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[breaklinks=true]{hyperref}

\begin{document}

\hypertarget{uxf8nskeliste-2018}{%
\section{Ønskeliste 2018}\label{uxf8nskeliste-2018}}

\hypertarget{kasper}{%
\subsection{Kasper}\label{kasper}}

\textbf{De fleste ønsker har links.}

\hypertarget{uxf8nsker}{%
\subsubsection{Ønsker}\label{uxf8nsker}}

\begin{itemize}
\item
  T-shirts: 3XL Matte farver, gerne med logo osv (superdry etc.)

  \begin{itemize}
  \item
    item Hvid
  \item
    item Grå
  \item
    item Mørkegrøn
  \end{itemize}
\item
  \href{https://store.steampowered.com/app/582010/MONSTER_HUNTER_WORLD/}{Monster
  Hunter World steam, eller G2A.}
\item
  \href{https://www.3xr.dk/shop/haeve-saenkebord-hvid-2973p.html?gclid=CjwKCAiAiarfBRASEiwAw1tYvwlQ2caxb67jp6_0OTbNvIQiPY0jN0fVsUnvWHcwrg8CrUN6ICBbvBoC2eAQAvD_BwE}{Smartdesk
  Hæve/Sænke}
\item
  \href{https://www.saxo.com/dk/dont-make-me-think-revisited_steve-krug_paperback_9780321965516}{Don't
  Make Me Think (bog, engelsk)}
\item
  \href{https://www.av-cables.dk/usb-3-0-hukommelses-stik/sandisk-ultra-usb-3-0-stik-128-gb.html?gclid=CjwKCAiAiarfBRASEiwAw1tYvxUWpxl9Oj42Vrnqlw7bObVAh6NPlNs-7ksrRr4nbFFUMyOEA9jr5BoC9nMQAvD_BwE}{Flash
  drive (min: 32GB gerne mere USB3.0)}
\item
  \href{https://www.ikea.com/dk/da/catalog/products/80227797/}{Fjernsynsbord,
  eller ligende}
\item
  Højtaler system / surround sound
\item
  \href{https://www.samsung.com/us/computing/monitors/uhd-and-wqhd/samsung-uhd-28-monitor-with-high-glossy-black-finish-lu28e590ds-za/}{
      Monitor}
\end{itemize}

\textbf{De nedenstående ønsker er for dem der er lidt mere tech savy.}

Jeg er ved at sætte en server op med raspberry pi's, men da jeg kun har
2, har jeg brug for flere.

\begin{itemize}
\item
  \href{https://www.amazon.com/Raspberry-Model-1-2GHz-64-bit-quad-core/dp/B01CD5VC92/ref=as_li_ss_tl?s=pc\&ie=UTF8\&qid=1509136426\&sr=1-3\&keywords=raspberry+pi+3\&linkCode=sl1\&tag=diabeticbooks\&linkId=57f420a5511f67b61f6a6a48396d2d8a}{Raspberry
  pi v3 B+ (Kan også købes på raspberrypidk)}
\item
  \href{https://www.amazon.com/dp/B079GTYCW4/ref=sspa_dk_detail_0?psc=1\&pd_rd_i=B079GTYCW4\&pf_rd_m=ATVPDKIKX0DER\&pf_rd_p=f0dedbe2-13c8-4136-a746-4398ed93cf0f\&pd_rd_wg=VyNV8\&pf_rd_r=HQXKAY4EG6KCD8JNX680\&pf_rd_s=desktop-dp-sims\&pf_rd_t=40701\&pd_rd_w=BuF7x\&pf_rd_i=desktop-dp-sims\&pd_rd_r=580944e7-e820-11e8-9c63-45750980d7ef}{microSD}
\item
  \href{https://www.anker.com/products/variant/powerport-10/A2133111}{Multi-Usb
  charger 6+}
\item
  \href{https://www.blackbox.dk/da-dk/si/1558/14072/Industrial-10-100-Mbps-Ethernet-Switch-Unmanaged,Extreme-Temperature/S1.O3/fast+ethernet}{Ethernet
  Switch 6Porte + 10/100 mbps}
\item
  \href{https://www.amazon.com/gp/product/B01D916RNK/ref=as_li_ss_tl?ie=UTF8\&psc=1\&linkCode=sl1\&tag=diabeticbooks\&linkId=0ad9fd7757ae8591f4a92b95e5353eb4}{Case
  til Raspberry pi's}
\item
  \href{https://www.amazon.com/ZyXEL-Wireless-150Mbps-802-11n-MWR102/dp/B005WKIKA0/ref=as_li_ss_tl?ie=UTF8\&linkCode=sl1\&tag=diabeticbooks\&linkId=ed9270ecf01bae2f44445d5de8443a5f}{Router}
\end{itemize}

\hypertarget{alle-links}{%
\subsubsection{Alle links}\label{alle-links}}

\begin{itemize}
\item
  https://store.steampowered.com/app/582010/MONSTER\_HUNTER\_WORLD/
\item
  https://www.3xr.dk/shop/haeve-saenkebord-hvid-2973p.html?gclid=CjwKCAiAiarfBRASEiwAw1tYvwlQ2caxb67jp6\_0OTbNvIQiPY0jN0fVsUnvWHcwrg8CrUN6ICBbvBoC2eAQAvD\_BwE
\item
  https://www.saxo.com/dk/dont-make-me-think-revisited\_steve-krug\_paperback\_9780321965516
\item
  https://www.ikea.com/dk/da/catalog/products/80227797/
\item
  https://www.av-cables.dk/usb-3-0-hukommelses-stik/sandisk-ultra-usb-3-0-stik-128-gb.html?gclid=CjwKCAiAiarfBRASEiwAw1tYvxUWpxl9Oj42Vrnqlw7bObVAh6NPlNs-7ksrRr4nbFFUMyOEA9jr5BoC9nMQAvD\_BwE
\item
  https://www.proshop.dk/Dockingstation/Lenovo-ThinkPad-Ultra-Dock/2
\end{itemize}
\end{document}